支那果幾千萬人比水浸左間屋 世界冇人理佢地

幾千萬人無家可歸
支那當緊紅事搞
國際wfc
連香港藍絲都冇法係tvb睇到佢地災情

邊有事
東方威尼斯呀

可能係台灣報導得最多

有冇災民感想發言？

沒事兒， 別造謠

紅事來

Cant complain

平時日日感謝黨 香港廢青搞屎棍
唔係諗住會有人幫呀 問黨啦

水浸利多於弊喎

咪搞事啦
收左美國佬錢？

依d係中國內政

習近平因為要面 香港人終於冇被捐巨款

班藍絲遲早一樣下場

世界係點佢哋根本唔知
就算世界有捐錢比佢哋佢哋都唔會知
所以你話世界W F C會唔會對佢哋造成打擊根本唔會

東方阿特蘭提斯

變左D級公民連買屋都唔俾
反條撚

中國人多自然國力強

西方國家咁亂點理中國

係儲水，你咪攪事

你知道嗎？
中蟈每60秒 就會有一分鐘過去

condoms 你愛國國不愛你

趙世曾咪送左層支那樓比高潮雞既
水浸左未
無樓仲有無高潮

叫佢地抗爭 試下囉
大把會幫佢報導 不過會唔會比人搞死佢自己

屌，都無水浸過，假新聞黎
weibo都唔見有post

水為財，多難興邦呀，關人撚事咩

暗夜星辰 浸撚到暈

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

支那人不嬲都係共產黨嘅condom

而家唔使樓都夠晒多水

諗起海底奇兵個肥仔

呢d 叫蓄水，識條鐵咩你地

其實依家水位升到幾高？

不要干涉中國內政

高潮到床都濕埋

支那話係好事

沒事兒沒事兒

condom

無討論的空間

支那狗就是賤命一條

又話自願打開門蓄洪嘅？

咁佢哋蓄得咁開心，我哋就唔好干涉人哋內政啦

tvb都冇報，肯定係假新聞啦
再者，水為財，可喜可賀

韮菜可以浸水,沒事兒

已經被捐咗三百萬去廣西喇

啱！水為財！你班人識啲乜

水為財
紅事嚟㗎

濕小小有咩特別？我沖涼成個人濕哂添啦

水為財呀你識條鐵咩

炎炎夏日 大把西方國家既人會去浸水消暑
大陸人多啲啫 水自然多啲 有咩咁出奇

沒事兒 沒事兒

未夠 1 億即係 1/14 都未到

我就唔信啦，肯定係假新聞做謠
我泱泱大蟈點會有事姐

冇，你不要造遙生事

支那豬唔係蠢 係賤同奴性重

就算係名人都好 一定會睇撚定黨媒咩風向先再跟風

陣間吹撚錯風向 比人捉返派出所 輕則打一身 入臭格坐幾個禮拜

重則無限期扣留 玩水刑 啪慒仔針 搞到你精神錯亂 依家唔會亂講野

有政府唔驚有政府唔驚

人家浸得好好的，別添乱了

Literally

黨當咗佢地韭菜

無啲咁嘅事

我指無水浸

都無報過, 邊有事
又造遙

每三秒死一個
123 死
123 死
123 死

支式脱貧
窮人死晒=冇窮人

警告樓主咪造謠, 別當洪水是壞事!

造謠者別有用心

笑到差啲仆係地

樓主你講乜，我國咁強大邊度有水災？

俾咗都係貪，俾嚟托

今年冇香港捐錢 d貪官袋少幾億
藍絲又失晒蹤

wfc

多難興邦

東方加勒比海

Wfc

佢自己禁聲封消息在先

牙蓋唔好發佈假消息呀，中國咁強大係唔會有天災人禍
你再亂講我就舉報你，用國安法拉你返祖國日日通肛

分裂国家
傷害14億人民感情

大陸人話呢啲假新聞黎
唔洗幫啦

造謠，犯左國安法，拉得

平時鍾意助紂為虐
今鋪終於可以自己親身試下
開心事嚟嘅

tvb都無報過就未作新聞

推民族自強 香港獨立

幾舒服啊
寂孤池

GDP增長重要嘅一環

白事當紅事真心痴撚線
仲要次次都係咁

災民：I can’t breathe.

中国係冇白事架

多難興邦
我國咁強大洗乜人幫
要不是中國世界完蛋了

沒事兒，仲有片佢地捉魚好開心
水浸係喜事嚟

完全冇人提

Fake news
人地都無話自己有事

毅進星 $100

關我鬼事

班傻閪自己都當水上樂園咁玩
有黨仲邊使外人干預

咪鳩up 假新聞
都無人受影響

小小水咋嘛

只要不是浸集小
集乜都冇所謂

Tvb 真黄電視台，剩係報美國新聞，支支 wfc

文明古國 旅遊業 gogogo

通常浸完之後都會有瘟疫

仲有幾千萬人俾水浸咩 我以為肺炎死剩幾萬人

接哂幾千萬人黎香港囉

沒事兒

其實係一個破舊立新的好機會

外國勢力用CG效果整出黎嘅fake news

解決旱災問題, 沒事兒 沒事兒

水浸完之後嗰年會豐收，好事嚟

5000年歷史的水下都市
亞特蘭提斯都係起源於中國

係猜尼斯

純屬支那內政，外部勢力切勿說三道四

官媒話排洪係好架，唔好亂講

發言?脷都比共產黨剪鳩埋都似

唔理咪唔理

全部都係賤命

只有連登關心

官媒引以為傲：送外賣都要坐水上摩托、橡皮艇同噴射滑板，全民小康已經實現。

又有水上外賣又有超市放題
玩到咁開心 強國又領先全球啦

假新聞 中國強大 那有水災
習主席都去咗吉林啦

東張西望報美國人唔戴口罩 為佢地擔心
水災民已成condom

無人有事
唔好亂講

沒事

日本九州嚴重好多

水為財

都是假圖，美國搞的鬼

求生意志強烈

股市做到拍拍聲，你話周圍水浸？今晚公安拍門揾你飲夜茶

浸左自己間屋 = 為國家蓄洪

洪水也不是一場壞事，它將人性和解放軍的光暉盡現！是一場福水！

唔好撚叫捐錢

家家戶戶獨立泳池，私人碼頭，點止小康咁簡單。香港人唔恨得咁多。

又贏

咪屈 佢地個個安居樂業

假新聞

有党唔怕

中國咁強大，水浸咁能小事洗乜人幫，唔好造謠啦

水行俠

想當年四川大地震，國際紛紛伸援手提供物資，但支那要面子拒絕

咪就係 成班人玩緊酒池肉林 不知幾開心

又可以再起屋 內循環党好嘢

水災災民已成condom

Push

6億人月入一千蚊
都講到全世界靠中國養啦

水為財，沒事兒

都是假的！weibo一點兒消息都沒有！
假的！假的！

叫春提提你 中国有14億人

雜近平 放棄 佢地

我國有14億人
浸死一兩個省既人都仲有十幾億
唔怕

無事兒 假新聞

仲日日笑無人去香港購物
自身都難保

有政府邊有事呀，天然自動洗屋啫

地獄鬼國係難玩mode
佢地要跟住遊戲玩
未等死

點會有
我個藍絲老豆話年年都有，有幾出奇

證明黨將件事冚得幾實

死要面

Gdp升升升

中國邊有水災
唔好亂屈好喎
我哋國家咁強大你係咪唔信

航母製造基地

中國無水災

咪就係 免費幫佢地驗埋樓仲想點

TVB唔會報啦 報就唔係紅媒

其實港共已經捐佐 不過好似少過以前

咪登啦
根本無事

係蓄洪

水為財 根本無事 別造遙生事

今日係睇三亞火箭呀,
乜撚野洪水,痴撚線, 邊有

奶茶聯盟搞個湄公河聯署都唔夠人，宜家連個天都加入助攻

無事既

支那成日都話犧牲100萬人 救1000萬人
同時希望自己唔係100萬人入面

不過 就算今次有佢地份 佢地都已經出唔到聲 因為班仆街已經係水底

支那人:國家經常說不惜任何代價 也要保護國家安全 原來我們就是代價

驗樓渣
水咩災
祖國咁強大邊會有天災
個d話水災要錢既都係厄人

CCTVB 講美國多過香港
內地災情，一筆帶過
沒事兒沒事兒

親，TVB 新聞沒有報道，切勿造謠
相信黨，災情可防可控，形勢一片大好

官媒：喜事！！

第三張圖
“你的家人在騙你”

香港人都唔理
仲邊有人理

終於有泳池了

回力鏢好好睇

快死

遇水則發😇😇😇

跌返三峽好似跌返去160
之前上到164定165

北水

人地係畜洪呀咪亂講呀

笑撚咗

人地全民發電 水力發電令國家強大

本身就有中國肺炎瘟疫，宜家水浸只係加乘效果

個班人條命係賤到連佢哋自己都唔會同情自己
佢哋只會怪天氣

別國內政點理
一陣國安法拉人點算

又散布假新聞

根正苗紅都唔得 人地都用小米POST啦

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

個啲水塘嚟 全世界都水資源缺乏 唯獨我國充足水源

好過水壩倒塌

有水咪好囉 免費水
順便做水上人 免費拎魚食

河蟹

幫你推

啲人抵死

唔係第一次發生
次次死咗好多人又無人反抗
跟住又一堆人做5毛
廢係要比人恰，唔恰你唔通恰美國佬？

唔係強國咩，唔係好撚有錢咩
咁洗咩要人幫

TVB日日淨係講美國疫情幾嚴重 死幾多人點點點
對大陸水災就隻字不提 班on9廢老信晒大陸政府先係強傻閪

人地只係要錢唔要物資

推一推先

所以咪無人現
不過應該有反抗個啲我哋都睇唔到，有時係Twitter 見到幾個拍片鬧囉